Title: Keep The Things You Forgot: Über Elliott Smith
Date: 2013-10-25 12:35
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: elliottsmith, music
Slug: keep-the-things-you-forgot-uber-elliott-smith

[![cc-by MacLeod]({static}/images/Elliott_Smith_Memorial_Wall.jpg)](https://en.wikipedia.org/wiki/File:Elliott_Smith_Memorial_Wall.jpg)

Jetzt ist es knapp über 10 Jahre her als Elliott Smith gestorben ist.
Ich erinnere mich gut an den Tag. Ich las darüber morgen,s vor dem
Frühstück, auf einem Messageboard im Internet. Auf dem Weg zur Schule
hatte ich dieses komische flaue Gefühl im Magen. Neben der schrecklichen
Nachricht seines Todes waren auch noch die, bis heute, nicht geklärten
Umstände. War es nun Selbstmord oder nicht? Egal. Er war tot. Furchtbar.
Ich liebe seine Lieder. Und wenn ich ehrlich bin kann seine Musik oft
nicht mehr hören. Zu sehr zieht sich mein Magen zusammen, denke ich an
seinen Tod. Diese Aufnahmen von den Oscarverleihungen klingen wie eine
Zusammenfassung seiner Karriere. Ganz oben und doch zerbrochen.

{% youtube siUMfxpuwBI %}

Pitchfork hat einen sehr langen
[Artikel](http://pitchfork.com/features/articles/9246-elliott-smith/)
veröffentlicht, in dem viele Menschen, die Elliott Smith kannten, zu
Wort kommen. Eine Sammlung an Erinnerungen.

